上水撚最新資訊

剛剛放工行過同Ｄ相熟鋪頭吹水
彩園、石湖墟等各類鋪頭都收倒matchy猴 memo
叫佢地close鋪頭一天，d老細都話會休息一天
估計明天上水應該水貨藥房藥莊等鋪會全關門
其他鋪應都會有7~8成唔開
睇來打水貨應該變左no target喇
不過點都成功爭取上水罷市一天既

其實可唔可以突擊同沙田掉轉

仲有兩成

水貨藥房藥莊等鋪會全關門無野買重有鬼水貨客落來

大商場點會關

上幾次上水打水貨遊行經驗
班獅子狗會重兵係上水廣場新都各出入口到

7.13 ［光復上水］去嘅幫手一件事（文宣）

咪玩啦清

實有啲豬閪柒頭抵唔住頸走出嚟駁嘴
就玩鳩嗰啲撚樣

預備對付中二民團啦